麥當勞都做得好過林奠

你仲食佢啲黑心薯條

S_s咪又係黑心公司
出名壓搾

黑心x黑心 perfect match

你肯罷食m記未
一陣黑警又入去打你
然後話m記啲cctv壞哂架啦

有事就賴落個別事件

幫老麥洗白？屌你老母

請睇下我個名